曹總： 英議員提防中國留學生「國家級任務」； 滙豐或成為中美冷戰犠牲品； 華春瑩舌戰蓬佩奧論中英聯合聲明

曹總（Anthony）：
英議員提防中國留學生「國家級任務」；
滙豐或成為中美冷戰犠牲品；
華春瑩舌戰蓬佩奧論中英聯合聲明︱
壹殼花生

香港花生
199K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: